呢家有咩港人歌詞係令人最深刻

實在太多寫唔晒

肥仔一跌落渠